想搵女仔一齊夾租

本人大學生 prefer九龍港島 不過新界如果夾到都ok
會養狗

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我做隻狗ok?

瞓狗籠ok？

冇話要養貓啊頂你

okok

汪汪

好
同人租緊 就走
不過有棍

推，今日既行動post

你？

你老母

你俾狗屌

彼此彼此

想租幾大?

本身同人夾緊租，九龍區
留tg 傾傾？

男人老狗係要搵女同你租屋 有咩居心

tg？